有確診個案唔等於嗰個地方要休息14日

中左嘅食肆 街市 診所醫院係可以正常營業